潘媽冇人性，就黎中秋節都逼陳同佳去台灣，人地都有屋企人架

留係香港食個月餅都唔比，自己死咗個女就想人地老豆冇埋個仔嘅復仇心理，完全冇尊重過佳佳 唔比人過節咁仆街

食埋月餅先啦

死臭閪 等我用條撚插死佢

唉，佳仔遲早都要去，點解唔比人食多個月餅

珍......系米姓潘的女人刀特別心硬

俾佳仔fb add多幾個fd都得掛